跑步的季節 召天水圍巴絲

想一齊係天水圍跑步請放低tg

天暉見

跑去屯碼有無得諗

師兄們 跑邊多

天恆跑去洪水橋？

有意！！準備緊渣馬

下午先跑完

臭河成日都好多人，又多單車

有無其他地方推薦

臭河另一邊 雖然夜晚暗咗啲

抽中跑10K

Me too! 8:15

有冇ching 一齊跑臭河?

開group未

呢度有無人黎緊去大阪跑

ME

巴打一齊練啦